貓貓一玩一興奮既時候成日擘大口係唔係正常？？

有少少擔心
因為google左又話係一啲病既暗示
先得3個月多啲
平時就唔會擘大口
但一玩就會

幼貓玩得太癲係會咁
大咗就唔會玩到咁high

屋企人話玩太癲跑太多抖唔到氣

佢成日玩到high左野咁
完全捉都捉唔住

應該困佢籠多啲？
佢一出黎就癲左

冇相你話個口 龍貓咁大都得架啦

咪就係困喺個籠度太悶，出嚟先特別癲囉。。。

你lockdown無得出街幾日，出到街都特別high啦

Hello 無圖

咁樣樣的

想打埋第二針先完全放出來

抖氣？布偶？

細貓一定玩得好撚癲，大左就開始懶到仆街，想佢郁下都理鳩得你

我個兩隻又係玩到好癲 但又唔見有擘大口
兩個半月港短黎

不是布偶
可能大啲就會似返正常

幾大先懶

驚佢有事 嗚

熱得滯 玩到咁要比佢抖抖

抖氣姐

個個細路都玩到癲架啦。 人同貓都一樣既啫

我嗰隻貓細個嗰時都係咁
High到咁上下要收走d玩具俾佢抖下
大個會正常番 唔洗太擔心

我主子又係咁
差唔多3個月
一出籠就玩到癲晒

我隻貓8歲玩到太hi仲會咬人抖氣

1歲開始應該會懶，但隻隻貓個性唔同，我自己懷疑男仔貓係懶d，至少我養過既都係偏懶